有無人既屋企人好唔鍾意自己條女

明明女朋友已經好有禮貌
又無得罪佢地
佢地係要針對我條女
每次食飯都要西撚住塊面
我夾係中間真係好撚難受

同你屋企人講對條女好啲

講過好多次啦
講左勁多次先比到我條女上屋企食飯

唔上去食囉 第時都出黎住架啦 仲係咁閪面咪以後唔返囉 咁簡單